有無巴絲仲喺武漢，我地問你答

祝定好運先

武漢好多武漢巴絲

冇汗廢炎 廢既